屌 一起身90幾個通知 全部都係抽水

我地李城迷有得罪人咩

叫牙維mark哂落小氣簿

樓主上年首歌真係好高質

樓主不嬲高汁開

今年到我地唱

騎撚住你垃圾曼

我開同老鼠開既分別